男朋友大我16年，但老豆唔比我地結婚

佢係我舊公司個上司, 佢追我好快就一齊左, 生活同相處都好好但唯一問題係佢大我16年, 佢40歲我就24歲, 本來以為大家唔介意就OK, 但講到結婚時, 我老豆就強烈反對, 因為佢先細過老豆幾年, 老豆就話我痴線好搵唔搵搵個老野, 話睇見都唔開胃, 一定唔俾我同佢結婚...

唉.. 其實我地情況好似鄭X穎同陳X琳一樣咁, 當然我地冇佢地咁有錢啦, 同埋我男朋友都冇佢咁靚仔, 有D地中海同大肚腩咁, 我都冇陳X琳咁靚女, 但係我地真係真心相愛架嘛, 人地老豆都俾啦, 點解我老豆唔俾姐...

同佢講第時份身家你都有份架

同佢講 佢可以屌埋你老婆 你就可以出去屌第個

你都咁大個人
佢唔俾可以點唔俾
唔通成世鎖住你

老豆釘條仔都未釘啦

tvb教左你咁多年
咩都學唔到？

有無錢？？

老豆幫唔到釣金龜仲喺度多多聲氣

你老豆都好後生就生你喎

其實邊有得反對

不過30年後佢死左 , 你都只係54

其實唔係年齡問題，性別先係問題呀仔

屌鳩你

所有性格不合或者分手之前都係真心相愛的

冇錢我覺得樓主係唔會跟佢囉，OK？

話明上司
好快一齊
仲問